有無人係睇到連燈傻散指數搵食

成板GOGOGO果陣開始 出貨
成板淡淡社工果陣開始入貨

理財自由就係咁簡單

師兄財自左未

裝修佬返去搬磚啦 仲有幾板磚未砌啊

我請泥水佬做，一間3皮，一個月做2，3 間 你幾錢個月阿